有線：國安法料28日表決

又話今日等美國反應？

表決=通過

沒有 沒有 沒有 通過

講到好似要投票先過到咁

又話今晚
結果只係消息
應該都係流浮山刀手

可能係，同埋想睇下香港人有咩反應，香港人仲會唔會有心、有行動反抗

習帝話要通過，有人敢反對咩？！賴係好民主咁喎

入到議程表決=無異議過硬

消息指528人大表決香港國安法立法

都要班人大既戲子做下戲

異議咪美國制裁囉

表乜撚決啊，通過左啦

有無人反對？
無，無，無
通過！

覺得似，始終咁大動作。
同埋永遠唔知一個星期可以發生幾多野。528之前香港仲要有國歌法。呢個禮拜佢可以做好多唔同動作鋪路

Twitter 要人

求下大家

雖然係人都知，但係我哋都唔好咁講。費事到時佢真係唔通過嘅話，啲藍絲又會話「睇下中央幾錫我地香港人啦，我哋話唔想要就唔過喇」

怕且有啲人大權貴投訴仲有好多資產未搬走，咪畀多幾日囉

沒有沒有沒有通過

邊個消息係到撚人啊

放心
美國反應一撚定大過香港人
等睇下幾多人當唔喺今晚過就冇料到

推

所以之前班藍屍kol話倒數11日？

有線

今晚係擺上枱

比啲效率啦 dq人又咁快 投個票咁慢點得架call班友ot開會啦

有幾多人真心信外國除咗吹水之外 會幫香港人同制裁

其實表決=過撚左
你估一人一票咩

中国不嬲只有假野是真的

吹今晚立法既風應該係想睇香港人同國際間有咩反應

似啦 好似係昨晚講 表決完幾日後頒布

依家new cold war啦
唔係幫唔幫 只係香港算係中國嘅achilles heel 要搞中國點都係由香港入手

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

主要睇老美
佢法例定左 但無定罰則 話要再討論 中共照計就狠不得抓鳩你打靶
有咩好討論 就係睇老美有咩可以換

屌你 又驚 你係立就快撚啲 屌你老母

沒有沒有沒有

全票通過

有沒有反對！沒有，沒有，沒有，沒有，通過！

宜家只係需要美國出嚟講話如果立國安法就取消香港關系法

就算立法會投票都反抗唔到 何況人大
而且佢肯聽民意就唔會搞到依家咁
根本唔關香港人事 主要係驚美國

落街食早餐食糖水食到28日

即係28號通過 表乜撚嘢決

其實歷史上佢地有冇表決反對過啲野

表咪撚野決
共產黨開會都係多鳩餘

沒有！
沒有！
沒有！
通過！

今日宣佈, 28日讚成通過!!

(不嬲中共做戲)

28號表決 X
28號通過 O

香港人，諗定符fit繼續進化啦

外國從來利益至上 如果中共願意同佢哋分享更大利益 隨時wfc香港人

習近平屌你老母習近平屌你老母習近平屌你老母習近平屌你老母習近平屌你老母習近平屌你老母習近平屌你老母習近平屌你老母習近平屌你老母習近平屌你老母習近平屌你老母習近平屌你老母習近平屌你老母習近平屌你老母

沒有，沒有，沒有，通過！

舉手之嘛 唔會有反對

冇
有人維基左，最多人反對既議案都通過左

可能又好似上次咁有人煽動四圍塞路.
攪足一星期, 以此名正言順.

講真佢立法先真濫炒.
咩野係濫炒真意, 中共香港一齊死.
既然中共想濫炒香港米順其自然.
不過都要做和平示威樣出來. 絕不要勇武!!

可以告其不合法拖下. 因有23條國安法,寫到明由香港自行處理.
明顯人大無權去立法, 又係老鄧埋下D炸彈.(基本法寫到明一明)

國安法影響既係外資信心,有一把刀永遠在其頭上.

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲支持中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)
正式攬炒成功!!

留命不忘初心, 等終極機會.

請問邊個夠膽反對

on9
人地九萬幾個議程舉手舉成個禮拜

全世界所有人都利益至上架啦
依家咪擺撚到明唔願意 唔係有錢搵邊個要反枱
美國同中國就對立硬 係睇歐洲個班垃圾國家今次冷戰企邊

sir

冷靜 大家緊記

今日通過同7日後通過有咩分別？俾中資一個禮拜時間走資？

中資點解要走資
中資恨不得買晒成個香港

28號嗰個
北京到表決你點擋住

冇可能否決到，就算美帝話開通過就開戰都一定要通過。1949年到而家冇一個議案係被否決，點會因為香港國安法立先例？如果咁做係憲制危機嚟

反對的請舉手
沒有
沒有～
沒有～～
通過

睇蘋果話表決完再要傾條文 要八月先真係過?

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

樓主可唔可以置頂

睇pompeo仲係咪得口交

如果成個香港得中資咁同上海、深圳有乜分別。中資係香港主要作用係用來吸走外國嘅錢。所以如果咁樣國安法搞一搞，外資可能走，咁中資就趁呢段時間吸走更多外匯同拋售港元啦。

公佈得就即係有㗎啦⋯⋯你覺得會有反對

唔係表決 係直接話28號就落實

外資走哂
大家得番中資工打

黎緊係第一個 六四
支聯會